《快樂大本營》20180602期：

NINE PERCENT合體花樣秀演技 蔡徐坤拜師謝娜化身暖心騎士 Happy Camp【湖南衛視官方頻道】

Anyone watched ?